有冇人記得當年嘅創意台台主？

佢曾經因為中咗六合彩，被人屌到七彩
好想佢快啲復出
永遠懷念創意台台主

撚撚樣快啲出番嚟啦

冇人流？連登已死

bye

我特登改番佢個名嚟紀念佢
佢係我偶像

記得